如何阻止支那侵略世界?

>>193783288 (OP)
Force India to start war with China

It involves a pretty extreme anti capitalist sentiment, there's just too much money involved with appeasing China. That needs to stop mattering.

The US has used its military to create peace and allow countries to trade and prosper without needing to spend on militaries of their own. All we need to do is withdraw troops from areas to turn regions into turmoil, and we'll prosper like we did right after WWII while they sit with their thumbs up their asses.

-